我國口交部幾時譴責國畜嚴重傷害共匪國人民感情

豬畀伊朗佬真是棋子大肉牙